有無人接觸完足球返唔到轉頭

細個小五六成日打籃球(宜家唔肯定個陣鐘唔鐘意）
但有次個fd老豆帶個足球黎踢
之後就無打籃球了
有無人係接觸過足球，覺得籃球真係好玩啲

個人覺得足球好大吸引力

F1籃球校隊
F2班制足球唔夠人揾左我玩
F4放棄左籃球入左足球校隊
真係好玩好多

籃波係好玩，不過只要身高有一定差距就冇癮

食女無數後就返唔到轉頭

香港啲學校根本焗鳩學生打籃球
中小學時期間學校得籃球場
小息放學唔會俾你打
好喇出街場
又話唔撚俾著校服踢波

岩呀 唔俾著校服踢波都痴撚線
屌班老師老母

讀書果陣成班fd放假去踢波
踢完食宵夜吹水果個感覺好正

有時覺得係咁射波上籃唔知做緊嘜

中二前打籃球，之後淨踢足球冇打籃球

利申：身高1.78

我就中四開始踢波，本身游水嘅
之後到家返唔到轉頭喇
利申177

咪係, 用腳踢個波入兩條柱中間我就知啫